終於知點解曼聯成績咁差仍然咁賺錢

買咁多黑奴返去踢波
人工肯定好平

幾時解放到普巴

搵個白人續返佢